\section{Infos pratiques}
\blank

\startcolumns[n=2]

\subtitle{Prix des places}
\startinfoitem
\item
Tarif plein 14 euros / prévente 12 euros
\item
Tarifs réduits
    \startitemize
    \item
     8 euros / prévente 6 euros
    \subpar{}(étudiants, +60ans, demandeurs d'emploi, Schaerbeekois)
    \item
     6 euros / samedis de la Balsa
    \subpar{}(tous les samedis, toute la saison, tout petit prix, pour tous)
    \item
     10 euros / groupes adultes
    \subpar{}(minimum 10 personnes + 1 place offerte à l'organisateur)
    \item
     6 euros / groupes scolaires
    \subpar{}(1 place enseignant gratuite par groupe de 10 étudiants)
    \item
     4 euros / étudiants en école d'art
    \item
     Art27, Arsène50
    \stopitemize
\item
Festival Genèse: tarif unique 6 euros
\stopinfoitem


\subtitle{Nos PASS}
\startitemize
\item
PASS Genèse: 25 euros (semaine d'ouverture / 7 spectacles)
\item
PASS à l'Occas: 3 spectacles 30 euros
\item
PASS Quand tu veux: 11 spectacles (toute la saison sauf Genèse): Prix
plein 80 euros / Prix réduit 50 euros
\stopitemize

\realpar{}
Pass nominatifs, réservation des places à tout moment au cours de la
saison (sous réserve des places disponibles!).
\subpar{}La personne accompagnant le détenteur d'un PASS bénéficie du tarif
réduit 8 euros / prévente 6 euros.
Les détenteurs d’un PASS bénéficient d’un tarif préférentiel au cinéma Arenberg, sur présentation de leur PASS.
\realpar{}
Et pour tous ceux qui sont, comme Hérode, anti-pass, faites comme il
vous plaira!


\subtitle{Bar et restauration}
\realpar{}
Le bar est ouvert à 19h chaque jour de représentations. Une restauration
est prévue pour les petites et grandes faims. Pour tout buffet payé en
prévente, nous offrons une consommation gratuite.
\realpar{}

\subtitle{Infos et réservations }
\realpar{}
Via notre site internet: www.balsamine.be
\realpar{}
Au  \bold{02 735 64 68} du lundi au vendredi de  \bold{14h à 18h}
Un répondeur prend vos réservations en dehors de ces heures et le
week-end.
\realpar{}
Via notre adresse e-mail: reservation@balsamine.be


\subtitle{Moyens de paiement et retrait des places }
\realpar{}
Préventes: en ligne (www.balsamine.be), par virement bancaire\note[infos] au
numéro de compte suivant: 068 0626 720 30 ou par carte de crédit. Pour
bénéficier du tarif prévente, le paiement doit avoir lieu 48h avant la
date de représentation choisie. 

\footnotetext[infos] Pour les virements, le paiement doit être effectué 5 jours à l'avance.
\placefootnotes

\realpar{}
La billetterie est ouverte à partir de 19h. Paiement cash, Bancontact,
Visa et Proton.
\realpar{}
Les places sont à retirer sur le lieu même, le soir de représentation.
À partir de 20h15 les places non retirées et non payées sont
susceptibles d'être remises en vente!


\subtitle{La Balsa change ses horaires}
\realpar{}
Désormais, toutes les représentations auront lieu à  \bold{20H30}.
\realpar{}
À l'exception d'{\underline Avis d'audition}  \bold{à 20H}


\subtitle{Tous les chemins mènent à la Balsa}
\realpar{}
Balsamine\crlf
1, avenue Félix Marchal\crlf
1030 Bruxelles

\realpar{}
Mettre le plan


\realpar{}
Venir à la Balsamine avec les transports en commun:
\subpar{}La station de métro la plus proche de la Balsamine est  \bold{Madou}. De
là vous atteignez très facilement la Balsamine avec le bus  \bold{29}
(descendre à l'arrêt Dailly)
\subpar{}Depuis le centre: bus  \bold{29} (De Brouckère, Gare Centrale - arrêt
Dailly)
\subpar{}Depuis la Porte de Namur: bus  \bold{64 }(arrêt Brabançonne)
\realpar{}
Les bus  \bold{28,}  \bold{61} (arrêt Brabançonne),  \bold{63} (arrêt Plasky),
le tram  \bold{25} (arrêt Meiser) ainsi que les bus  \bold{318,}  \bold{351},
 \bold{358},  \bold{410 }du réseau De Lijn (arrêt Dailly) vous amènent aussi
à la Balsamine.
\realpar{}
Réseau Noctis
\subpar{}Les bus N04 (arrêt Station Meiser), N05 (arrêt Plasky) vous ramènent
vers le centre
\realpar{}
Arrêts Collecto et Villo place Dailly


\subtitle{Service Baby-sitting}
\realpar{}
En collaboration avec La Ligue des Familles, nous vous proposons un
service baby-sitting. Pour bénéficier de ce service, contactez notre
bureau d'accueil et de réservations.


\subtitle{Nouveau: PARKING!}
\realpar{}
Un parking gardé vous est proposé dans la cour du collège Roi Baudouin,
en face du théâtre, et ce pour 2 euros, jusque minuit en semaine et 1h
les vendredis et samedis.
\subpar{}Les détenteurs d'un Pass bénéficient du parking gratuitement pendant
leur venue au théâtre.

\stopcolumns

